如果你係YYLAM, 你會繼續教書另炒樓/股?另直接退休

YYLAM紅左已經係幾年前既事, 第二屆DSE佢已經稱霸
到2015年, 間野搞上市, 踢爆左佢頂住半間遵理, 果時仲傳年薪8000萬
其實我唔明點解佢仲要打工, 一個普通香港仔, 四,五百萬(假設有層供斷左既自住樓), 已經夠你慢慢MEET過世
佢而家已經有幾層物業係手, 其實真係冇咩必要繼續咁CHUR自己
每個月又要整筆記, 又要教訂, 又要通頂捱壞自己, 又要整MOCK等等
點解唔直接炒樓好過?

播下video有幾千萬都唔做？

有啲人做野唔係為錢

收租冇學生妹食

又或者佢真係好鐘意教中文

另夠未

...

你講野咁好笑既

李嘉誠就死都仲做緊呀

錢會有人嫌多?

咪係 佢做其他投資大把風險

教書 0風險 大把莘莘學子睇live入錢俾佢啦

呢個真
有條穩定 income stream 好緊要
仲要唔係普通水喉 根本消防喉

錢去到某個地步就只會係一個數字
如果就咁拎黎滿足自己購買慾係冇乜意義
因為你點洗都唔會洗得晒
但如果用呢個數字做人生指標
就會想係呢堆數字上面有無限嘅追求

就好似誠哥咁
佢地副身家幾世都食唔完
現兜兜買十隻八隻飛機都冇難度
點解佢仲要做？
有十億就要賺廿億
有一間公司就要做到有個商業王國

唔多唔少都係為左滿足自己個成功感

分分鐘丫丫lam日日攞副身家都炒炒賣賣再補習每年袋幾千萬又順手食學生妹同助教

打手post

你都戇鳩 炒野唔一定賺
佢呢度補就實賺
梗係掠多幾年水啦

唔通人地簽左10年約唔通又話你知咩

說出個重點來

仲有
上左位 點人去做野
出個樣 講幾堂live 再播碟
咁好搵 唔搵就笨柒
一路掠 一路炒
你用正常打工仔心態去諗
人地星球人

肥肥

錄下片播出黎， 玩下facebook, 得閒搞下d fans 派對， 大把傻仔個個月俾幾千蚊， d 錢仲易搵過你炒樓啦

sor 1999
睇返都覺得
btw我都係呢個意思